## Использовать Redux
1. Реализовать функционал добавления заметки
2. Реализовать функционал "отметить как сделанное"
3. Реализовать функционал редактирования текста заметки
4. Реализовать функционал удаления